我宣佈apm food court 係世界上最正

今日去apm food court 叫左個鐵板海鮮咖哩飯
塊鐵板真係夠哂鐵
仲有個海鮮
夠哂味
.
.
.

依個價超值

45蚊就有咁大碟狗糧又真係幾抵屌

我隻狗表示狗糧仲吸引過佢

D海鮮雀粟黎

係咪呀 人間美食添啦 我建議大家一定要試下 冇食過apm food court 唔好話自己食過food court la

狗都唔屌

你隻狗唔識食姐

白色既鐵板

屌 性價比之王

我叫之前問過呀姐咩料來
我 呀姐
：依個鐵板飯咩樣架
：鐵板.... 鐵板囉

結果今日見識到白色鐵板... 好幸福

咁大舊飯

太古food court幾好食

商品說明條例

觀𡐓廣場間投注站轉左,有座商廈地下全部都係食肆,去嗰度仲好

你繼續打飛機啦

未見過白色鐵板呀大鄉里

夠哂飽

人地大集團比d好野我食 做咩要告

IT狗係食呢d架啦

龍城果邊 定東廣場 我諗住去試下apm d高質野渣 點知真係有驚喜

真係第一次

你食過就知正 海鮮有海鮮味 飯有飯味 連鐵板都好味過人 我差d食埋隻碟呀

屌

東廣場

師兄 同道中人 識食

仲係下一層果陣間間都OK
依家又亂又ON9難食.
有次外賣海南雞, 好彩打開黎睇, 少撚到仆街, 返轉頭屌柒佢先俾返正常份量.

果邊d野食ok 呀 個叉燒飯唔錯 不過唔夠依個海鮮飯咁正喎

報海關啦寫到明鐵板佢死硬

仆佢個街
笑左出聲

依d 咪叫user friendly 囉 怕你太飽

有冇食後感先

希槙food court 完勝

最撚嬲係apm果間係貴過其他分店

好難食

我覺得...幾好味

白色鐵板

識食... 果然係同道中人

apm food court 不了

東廣場大把正野食 做咩仲食APM

未試過有位

曲定直

諗住比次機會佢

唔知呢 去試下就知

狗兜+急凍魷魚+即食咖哩

曲到圓